想問下大家啲衫褲著幾耐先會洗一次？

自己通常會著兩次先會洗

利申：男仔

冬天就得 夏天一定要日日洗

衫就七至十四日 睇吓有冇出汗 褲就一個月

2星期

一年

24個鐘頭

從來唔洗

無出汗就唔會洗，
以前讀中學啲校服無出過汗都係一個禮拜洗一次

出汗一日就洗
正常一星期洗2-3次
褲就半個月一次
外套最少著一個月

咁你成屋都底褲

著一次就丟唔會洗

射落褲？

著一次洗一次
除非淨係著落一落街先會著多次

吹下就算

底褲，底衫，訓教衫。日日洗
褲就睇心情。覺得污糟先洗

日日洗啦緊係 成班人咁dirty架

全部衫買番黎都冇洗過

除非整污糟左 否則所有褲從來唔洗

衫：日日洗
褲：1個月

標準答案：
著四次 正常一次 前後反轉一次 內外反轉一次 同內外既前後反轉一次